有冇人後悔前排tesla特價入得太少

我
唔再笑電子靈車了

我後悔無入比亞迪

早排450放曬

後悔無時光機

琴晚set limit 400蚊上唔到車

一樣呀

前兩日賣左20股
對唔住呀elon以後唔掉你d野

我都係 日日最低$404 差四蚊

咁仲有幾多股起手

後咩悔
頭先460追多30股
今晚唔升我切柒

而家入唔遲

同諗住會妹個星期入得少少貨
竟然一晚就火箭升空

80 少賭怡情

等睇倒插

上星期入，仲怕俾人笑9我，唔敢出post

sell the news

有
尋日想加倉
但見佢妹咗咁耐諗下先
然後就

一陣elon中左武肺又插過

之前40x 41x又唔入返

已經中左幾日lol

仲有nio

一樣
我見佢妹左好耐

佢唔好死呀佢

入左S&P 500就唔會再跌啦咩?

變咗廢老股！慢升